【源頭】中港跨境兒童、跨境司機和上市國企人員豁免隔離，中國旅客毋須帶隔離手帶

仲有咩人可以將病毒傳入公共屋邨?
一定係上市公司外國高層..除非唔係...

家居隔離14日仲有3,711人來往

跨境學生有幾多 國企人員有幾多

分分鐘屈鳩印度仔傳過黎

外國 --> 14日駿洋邨
中國 --> 14日家居隔離 無手帶

14日駿洋邨 點傳

兩個字

國安

剛剛碌fb.....
佢地屈左落71發夢

落機果吓傳，去駿洋果陣傳，總之就唔關支那人事！

想咪想犯國安法？

源頭? 香港人自己生產病毒?

777: 香港人自己生產病毒

CAP 錯

無可能
病毒係識自動避開國安
所以國安唔會有事，佢地唔需要檢疫，唔需要探熱

又係幫黨出聲果d？全港智力最低班人集合晒果度，使撚理佢地講乜！

記者又唔識問

上次話搵唔到源頭就算

今次為咗政治一定又話搵唔到源頭

繼續準備健康碼

根本有豁免支那人士呢樣野，已經預咗大爆發

印巴菲人咪仲多人入黎？佢地好多都隱瞞架

大學入邊嘅lab？

駿洋

呢班無豁免檢疫

外國係自己家居或者酒店隔離呀

始始：都話冇源頭囉

武漢實驗室傳授技術俾香港人？

機場深喉+手帶

推

印巴菲 --> 14日駿洋邨
外國 --> 深喉 + 手帶 14日家居隔離
中國 --> 14日家居隔離 無手帶

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

此內容含有危害顛覆國家政權信息，已被中國國家網絡安全特殊調查警察依法實施強制移除，各位中國香港特區市民切勿以身試法

.........

支那人

國民個個身體健康、身壯力健。

美田邨
係屋企檢疫傳埋比屋企人再傳埋出去

好明顯啦

你估家居檢疫好有效?
屋企得你一個?

中國 --> 14日家居隔離 無手帶
靠自律

條街多番支那人就知

豁免由內地、澳門或台灣抵港人士接受強制檢疫安排

跨境貨車司機及必要的陪同人員
跨境巴士及穿梭巴士司機及必要的車務人員
須往返本港與內地、澳門及台灣履行其職責的機組人員
須履行與政府相關運作的政府人員
須處理有關跨境運作的政府機構及承辦商人員
貨船船員
客船船員（包括在香港國際機場海天客運碼頭提供轉駁服務的快船船員）
漁船及收魚艇船員（包括內地過港漁工）
由社會福利署署長委託向居住於內地的香港居民提供福利支援的機構的相關人員
為確保各項政府工程、公營房屋工程及機場管理局工程所採用的服務或建造組件或物料的質量、完整性及符合法定要求，而必須在內地工作的建造業人員，而有關工作並不能以其他方式取代
為應對2019冠狀病毒病疫情進行研究及／或為香港特別行政區政府提供意見的學術專家或國際組織相關人員
居住於內地的上水屠房及食用牲囗進口商的職員
為家居檢疫供應手環及其他相關材料的公共機構及其伙伴機構的職員及相關人員
為香港供應個人防護裝備、其原料或生產設備的公共機構及其伙伴、機構、公司或組織相關人員
證明屬居住於沙頭角內地範圍的香港居民類別人士
負責押運實體貨幣及不記名可轉讓票據往來澳門的保安公司職員
製造和供應香港正常運作或香港的人日常生活所需的物品的公司的人員
在內地從事生產作業的香港企業的人員
香港大學深圳醫院所僱用和授權的人員
與政府合作進行動物疾病及人畜共患病的預防和控制工作的獸醫、獸醫學者及相關專家
在內地提供專業服務的建造業人員
仲裁員、調解員或以當事人代表身分代表任何一方的合資格法律執業者
重大商業交易其中一方的合資格法律執業者
每間合資格企業或機構2最多可有兩名人員包括擁有人及／或全職僱員獲豁免
香港會計師公會根據《專業會計師條例》（第50章）註冊的執業單位之執業會計師、合夥人、董事或僱員上市公司的董事或於聯交所提交申請上市的公司董事
大型、中型或小型股指數的公司董事或行政人員
在內地進行物流、港口及／或船務業務活動
最多兩名經營供港的農場/養殖場(即蔬菜生產農場、水耕蔬菜生產農場、花卉生產農場、苗圃、禽畜生產農場、水產養殖場)的人士
在內地居住並在香港根據《教育條例》(第279章)註冊的學校就讀中三至中五級而需由內地進入香港接受中學教育的香港居民
為香港供應新型冠狀病毒檢測服務的公司或組織相關人員

push

九成係啦
利申：住疫區不嬲好多蝗

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

借位 thx

全世界都嚟得啦

芝麻人有特權 屌你老母呢啲應該見鑊打鑊

仲有外國輸入呢？

外國輸入冇豁免呀
帶風向過主啦

潛伏期都未撚完

印巴菲 --> 14日駿洋邨
外國 --> 深喉 + 手帶 14日家居隔離

中國 --> 14日家居隔離 無手帶

大家睇吓幾多人可以直接嚟

豁免由內地、澳門或台灣抵港人士接受強制檢疫安排

跨境貨車司機及必要的陪同人員
跨境巴士及穿梭巴士司機及必要的車務人員
須往返本港與內地、澳門及台灣履行其職責的機組人員
須履行與政府相關運作的政府人員
須處理有關跨境運作的政府機構及承辦商人員
貨船船員
客船船員（包括在香港國際機場海天客運碼頭提供轉駁服務的快船船員）
漁船及收魚艇船員（包括內地過港漁工）
由社會福利署署長委託向居住於內地的香港居民提供福利支援的機構的相關人員
為確保各項政府工程、公營房屋工程及機場管理局工程所採用的服務或建造組件或物料的質量、完整性及符合法定要求，而必須在內地工作的建造業人員，而有關工作並不能以其他方式取代
為應對2019冠狀病毒病疫情進行研究及／或為香港特別行政區政府提供意見的學術專家或國際組織相關人員
居住於內地的上水屠房及食用牲囗進口商的職員
為家居檢疫供應手環及其他相關材料的公共機構及其伙伴機構的職員及相關人員
為香港供應個人防護裝備、其原料或生產設備的公共機構及其伙伴、機構、公司或組織相關人員
證明屬居住於沙頭角內地範圍的香港居民類別人士
負責押運實體貨幣及不記名可轉讓票據往來澳門的保安公司職員
製造和供應香港正常運作或香港的人日常生活所需的物品的公司的人員
在內地從事生產作業的香港企業的人員
香港大學深圳醫院所僱用和授權的人員
與政府合作進行動物疾病及人畜共患病的預防和控制工作的獸醫、獸醫學者及相關專家
在內地提供專業服務的建造業人員
仲裁員、調解員或以當事人代表身分代表任何一方的合資格法律執業者
重大商業交易其中一方的合資格法律執業者
每間合資格企業或機構2最多可有兩名人員包括擁有人及／或全職僱員獲豁免
香港會計師公會根據《專業會計師條例》（第50章）註冊的執業單位之執業會計師、合夥人、董事或僱員上市公司的董事或於聯交所提交申請上市的公司董事
大型、中型或小型股指數的公司董事或行政人員
在內地進行物流、港口及／或船務業務活動
最多兩名經營供港的農場/養殖場(即蔬菜生產農場、水耕蔬菜生產農場、花卉生產農場、苗圃、禽畜生產農場、水產養殖場)的人士
在內地居住並在香港根據《教育條例》而需由內地進入香港接受中學教育的香港居民
為香港供應新型冠狀病毒檢測服務的公司或組織相關人員

之前美國返黎家居檢疫再傳比屋企人唔係?
邊個先係帶風向個個

個D唔會話源頭不明啦 白痴

但當中，跨境司機好似係會驗嫁喎⋯⋯

手足
傳左出去社區仲點查呀 你就白痴

仲有呢d
自我豁免

發現有人偷渡番大陸玩
再偷渡番香港

知唔知咩叫病源追蹤
係可以兩邊比對 患者D行蹤+ 隔離者/其家人行蹤
唔識就收聲 block三毛

譚耀宗 從北京返咗未？

好多都豁免

隻病毒好有可能唔止14日潛伏期

一嚟又搞到大爆發

印度傳都係傳自己友先

跨境學童嗰班最大機會帶病毒嚟香港
每日穿梭支港

啲病毒唔使一定係傳入
香港人好多已經有了
確診無需恐慌

弱智嘢就理啦

多得佢地落嚟返學，攪能到依家全港同佢受。調返轉講，啫係上面隨時大把人中

777: 現階段猜測源頭係絶無意義.........

重要叫一班最唔自律既人去自律。

幾個星期前已經見D到港鐵有大陸人自由行.

病毒梗係避啦，犯左國安法24條

在內地提供專業服務的建造業人員<---屌你老味咪即係地盤外勞

政府冇強烈譴責咪即係中國傳入

中國入境係有手帶架

大陸閪都乘鳩機囉，屌佢bug黎

師奶kingdom已經有打手
怪緊外國返香港嘅人帶武漢病毒入黎

入撚哂營啊

搵唔到源頭，咪可以話香港係源頭

diu

Dllm

藍絲去71

又係國企害人

支那加雙非有排爆

你駛唔駛咁一針見血......
成班高官4:30個簡報仲會開黎做乜柒